====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: (1) A l ' intérieur de l ' enceinte dite des Fermiers Généraux construite peu avant la Révolution , ces dix arrondissements , plus le XIème correspondent , au Paris " intra-muros " d ' avant 1860;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

